[入黎投票啦］得翻3日 你地究竟達成共識未？

10.1
港島
遍地開花（琴日好似話係五區）
各有各搞就留言
琴日有風吹遍地開花，但之後又有風吹一定要港島 究竟想點？
依場運動成功與否 要睇我地能唔能夠達成共識 唔好比人成功分化我地
歡迎大家討論

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
勇武同和理非 都缺一不可
不分化 不篤灰 不割蓆

今晚見

Push

大家一定要達成共識

五區

突發！出現新既抗爭者兵種

+1

Push 上去

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

其實個共識係五區
咁多個投票
係班撚樣唔順氣

共識咪各有各做
想出港島就港島
遍地就遍地
冇人可以代表其他人想法

既然黑警反對遊行（尋日宣佈），變成非法集結，不如去返自己個區或隔離區示威，返屋企都易啲，被捕風險都低啲

唔係唔順氣
係其他人（好似我）都唔知大家想點
反正我都係跟大隊

好似個連登投票都係五區贏左集中港島其實
感性上係好想出港島
理性話比我知各區各搞啦
封鐵封三隧查船真係收皮先

同感
上次美領真係好多謝班勇武

如果你想聽五區既 rationale, 既然黑警反對遊行（尋日宣佈），變成非法集結，不如去返自己個區或隔離區示威，返屋企都易啲，被捕風險都低啲

如果你唔係住港島，又封路又盛，何必千辛萬苦過去，仲要承受極高被捕風險，而且等到其他區要人既時候又趕唔到去支援

睇929 點
先決定

岩啦五區啦
叫D 外國記者 去各區採訪啦
某D區唔夠人 影相肉酸唔緊要啦 最緊要出左去咪算囉 我
地嚇政府針ma 唔係做比外國睇架
好似大罷工咁國際上0反應都無所謂啦

真係好驚架 又無車出去又無車番屋企 唔通要人訓街咩? 好辛苦架wor
又無船坐又無巴士又無小巴又無鐵 個日全港d馬路都會封曬架 好似係?

又無不反對大家都唔敢出咁遠啦 大家落樓下開下party 聚集一齊叫下口號就算啦
101姐 唔洗咁疊馬啦 仲有我好驚不反對通知書呀所以我個日會留係屋企訓覺啦

各有各論點...

住港島既會去港島
但支持五區
盡量不被捕，同共產黨鬥長命

冇所謂，總之信自己，
關鍵時刻連登就有人帶風向分化
我係港島撚，但我體諒美領勇士辛苦，所以佢地想遍地
但我又想上國際頭版，所以港島
總之各有各做，唔好留起屋企

點解你覺得一定要塞爆港島先可以上國際頭版，遍地開花就唔可以？

咁你咪遍地囉，冇所謂架，
我又我做，你又你做